武漢肺炎⋯

武術肺炎搞到溝唔到仔！！！！
冇得返學 又唔敢用交友app約人！！！
我而家日日幻想自己同明星拍拖(每日換畫)
點解我咁靚都搞到咁
屌你老母武漢肺炎！！我要屌死你！！
搞到我痴線！！屌你老母！！

(票已投)

溝我

1定0？

都得